有時清醒才是錯誤的開始

Ok

試下唔ok